第一次去飲，想問下人情幾時俾?

提前交俾邀請你去佢婚禮嘅朋友，定系去飲果日先俾？

離婚個日比

你唔俾連門口都無得入

吾會呱

啲人會坐係門口恭候你，你張帖應該有寫佢幾點開始恭候架啦

記住入邊唔好放蘋果日報

影相嗰刻 一齊揸住入鏡

800起

到時會即場拆人情，抽唔中就唔洗比

享受完佢老婆之後

下次再去嗰陣